估唔到高登已經淪落到如斯田地

一路都無刪app
見個通知彈呢個標題出黎
撳入去睇下有咩高見
結果就係叫人投共攬炒
屌你老母，睇完想嘔

高登軍師覺得應該點拆香港而加呢個局呢？

一大堆叫「革命」嘅冷氣軍師

其實佢地都有道理

ching你係咪2016年過黎？
而家2020年啦仲玩白票黨
叫班五毛諗過第二條屎橋啦

全部熱狗思維/五毛白票論
抵個場死
得番班on9圍爐

最反感高登d撚樣自己曾幾可時都覺得社會唔正常
到自己大咗反而接受之餘仲要踩人

叫佢地早抖啦
有冇記得自己後生果時諗d咩

風光過還風光過
之不過唔再果回事㗎喇

2008年高登仔：我係中國人

換咗連登都一樣
去到依家都仲係咁先係問題

係，碌完果個POST就會知根本高登已經淪陷咗。

咁其實好多當年嘅高登仔都轉左場去連登

拉番
stop making stupid forum famous

高登已經香討化

我識幾個去左日本、外國討論區
話果邊仲好玩啲

高登係香港有人唔識?

高登以前網上影響力好強勁
但街頭動員力一直好差
因為總會有人左屌右屌，成班屌完係唔會有一個結論出嚟
到最後又係走返回頭路
你就算睇返以前啲討論都無乜團結過

你出po支持泛民>屌
支持本土>屌
支持咩都屌

私怨撚永遠行先
其他人就怨天怨地，人哋踏出第一步就笑鳩人
完全係睇人仆街最開心嘅極致

連登而家已經慢慢走出左高登個陰影
比較正面同包容少少，鼓勵多好多
動員力唔使講啦

你喺連登出post眾籌，好快有幾十萬
你喺以前嘅高登出post，多過$5000當你贏

係衰撚過香討，無人，admin推薦既POST都係得4頁
根本死場一個

所以我都費事留
有時以為自己睇緊discuss

呢邊細個還細個
起碼有時仲見到初初上高登果時d風骨

舊登而家無埋創意
叫佢早d抖啦

唔係贊成白票，只係佢地某d論點的確睇得通透

當時社會環境同氣氛同而家唔同

係
好L熱狗

stupid topic羅好無
費時幫紅登賺click rate

果班人都老啦, 老左會點?

14年前既高登都還可以
起碼有眾籌登報
14年後俾打手同熱狗佔據
好多時間點上都真係好巧合
好彩連登做得起，依家先有本錢玩香城ONLINE
靠高登食得屎

我睇到入面得五毛熱狗，通透條命

利申2006年開始睇舊登

近期仲要ON9到連個高登新聞台都原來係熱狗支持

有咩論點通透?

得番高登音樂台個YouTube channel

其上年6月,時不時返去睇下高紅登仔啲反應
嘩,個個行動都畀佢地屌,乜都話冇用,手足被捉就瘋狂恥笑

講真啦唔好理14前定14後
大家上高登都係想笑鳩人姐
邊似得上連登咁真係會去理解資訊

只可以講高登已經同時代脫節左

最初香城ONLINE 行動post係靠連登起左個頭先

如果冇連登,靠高登個廢壇廢app根本乜都搞唔起

公道講 創台都有唔少ok改歌

2003年直頭係反董基地。
2009/2010年係反蝗，五區公投基地。

但係4年前做左熱登焦土基地其實都唔緊要，

當年開行動post兩三日後被咬先係最趕客。

高登文化係咁
恥笑唔係一個問題
問題係笑完之後，唔會提出有建設性嘅意見

以前啲人當高登係娛樂+單純的花生台
依家啲人當連登係資訊版+同路人圍爐+消遣

所以大家其實都唔應該期望高登係現實生活中有太大嘅角色

上年已經開放左fb/gmail公海註冊。

支持還支持
佢哋肯企得咁前係好值得欣賞
雖然立場唔同

唔撚係

係

唔係因為佢唔俾第三方整個app
都唔會有連登出現啦

證明app真係好重要

我地持平啲，叫返高登

不過真心 fb/gmail公海會員仲正常過啲isp會員

高登仔咬自己人係好犀利

我由08年開始上高登
一直都係CD-ROM
可以話見證住成個興衰
係無諗過會淪落到依家咁既撚樣

靠高登，應該唔會有6月9日既出現。
先唔好話高登ADMIN會唔會交料俾狗
淨係佢個APP咁既撚樣速度，已經搞唔到啲乜

仲係高登做主導依家應該一早送咗中

香港已經出現人道危機，重講埋d咁既野，好仆街

我都係差唔多咁上下
以前最多對admin d垃圾行為隻眼開隻眼閉
高登班網民就係不停咁大遷徙
次次都係一大批咁走
膠登開台hit左個零禮拜，然後又返返去
冇諗過高登會比自己個app收皮

heat

以前驅蝗行動真係行得好前

仲叫阿爺同中共有親？

港獨呀，城邦呀，支爆論，香港民族論都係以前高登散播開去
最記得果陣高登有人寫過好幾篇文話香港點樣獨立後防守大陸
點樣整軍隊，講到有文有路
果陣2012年，我個同事仲係公司笑鳩高登仔ON9，話：香港人點當兵呀?搞乜春港獨呀?
以前播落既種子，依家就開始萌芽

打錯字
唔係支持
係主持

高登死因唔係五毛
係班熱狗太煩膠

係人都知手機係佔用一個人一日最多時間既野
所以啲公司先燒錢都要鬥足咁多年
時間=金錢
高登管理層好無眼光
連登一夜取締高登都可以算係商場上既一個完美案例
應該搵唔到另一個個案係柒到咁，一夜俾人收皮

點分到?

先去寫住「公海」嘅post
左上角有個公海filter
入到去寫住「初級會員」就係

係就係散播出去，所以咪話網絡影響力好勁
但我印象中有組織地，企圖運用高登力量，
並且用係實際生活嘅就只有熱血公民

種子唔係高登自己出，高登只係一個傳播途徑
陳云嗰d先係作者

相反連登係一個自發性嘅動員力
真真正正係用個體影響現實

公海每日有幾多post 呀

同埋公咪等於呢度P

係，但唔可以否定一個平台既重要性

岩，所以佢哋俾人取代咗
已經唔再迎合到時代
我同你一樣咁慨嘆

連登小眾

唔同
公海會員唔可以入正常po講嘢

乜都反

成班好似前特首咁

高登音樂台仍然高質

仲有冇人記得賭撚 高登女夜鬼
嗰邊啲Post靜到仆街算啦

幾千個vs幾十個
幾千個係小眾

簡單來講即係初級會員？
唔係以前都有啦咩？

其實藍屍係咪都係有咁既心路歷程？！

咁係比人鎖
你仲要多謝佢呀

巴打唔好玩啦

睇完呢個POST，不了
人又已經少，仲要全部痴撚線
價值觀差太遠

要拆咁簡單
條八婆落台

話有獨立調查 拖你5年

再加特赦 搞掂啦

同你差唔多
都係14年放工去發夢
之後雨革收皮後，幾年都無再理過本地政治野
亦都係由果陣時開始變左焦土派
係6月9號見到大家咁又撻返著

咁撚ON9?
咩撚野制度黎?
玩小圈子

我就係諗住，呀會唔會真係傾下呢?
點知撳入去係抽水，私怨

攬住個音樂台囉
變咗㗎喇個世界

早泄港共式管治
政治審查，封殺會員，一成不變，食古不化係被時代淘汰係抵撚死

佢個問題係由N年前到而家佢個網都load得好慢
我個account唔知係咪太耐無用比佢剷走左
我仲記得好多年以前佢個手機add要比錢買，仲有好似情人節嗰日免費比人下載

公道講 如果遲啲lihkg開放註冊 你都唔會想fb/gmail堆會員入正常post搞破壞
唔阻隔嘅 其實同香討冇分別
Mark住公海嘅原意就係咁做
係冇諗過本身堆isp會員仲痴線

佢哋自己排走人 叫人焦土投建制
然後話人唔撚團結 係咩玩法?

係咪其實已經冇人得返啲五毛打手昨？

投共通透

其實我都唔明高登ADMIN養住一班熱狗做乜撚
BAM就BAM曬啲正常人
留返一班痴線佬

係，以前上高登都係極慢，要F5完等一陣先睇到啲野

咁我覺得依家連登掛P牌個制度好D
同埋限P發POST
睇得出兩邊個管治文化都唔同

睇埋呢個黃店告急post負評多到好恐怖

其實黃色經濟圈都開始唔多掂
俾熱狗瘋狂攻擊緊
你去睇下人西個PAGE
日撚日係度攻擊龍門
龍門依家都要告急

係，我都睇到

fb/gmail公海會員仲正常過啲isp會員係事實
只係睇到嘅嘢講出嚟
幾時有多謝佢
不過要多謝佢因為我屌熱狗而ban撚咗我

班友話人西有晒證據信得過呀

其實冇衝突 lol

係高登屌熱狗會被BAM?

人西已經痴撚線到作假新聞去屈龍門老細
之前又有屈渣哥，日日都唔同目標
睇返佢地啲手法，根本係熱狗黎

高登最近推啲腦魔公仔出來賣
牙joe又出來賣廣告，唔知係咪冇錢了

又唔係直接嘅
Po咗呢篇嘢就bam咗

咁都BAM

佢係正常人走晒
三毛繼續駐守奪咗舍
好多舊登都有轉過嚟

以前9 屌係一班五毛分幾批角色扮演
再引到真心免費助威

洪非凡屌佢老味
呢個極級三毛

講真，高登班ADMIN唔正視佢
俾佢玩爛左成個高登都要反省下
擺明就係高登本身就係紅底先會養住呢班咁既人

可能見我公海會員睇唔起掛

其實要多謝高登個server廢加 管理人脫節加以為自己大支嘢
先spin甩連登出嚟

以前高登個server同寫法廢到on9
有大事發生跟本係追唔到post
其實好趕客

連登spin甩出嚟
一來server ui performance勁咗
以前五毛因為server廢，一開post夾埋自己友，個post未俾人接觸到已經種晒cm帶晒風向9屌分化放負，正常人想碌多幾頁再出聲reply已經要十分鐘以上， 同一時間五毛已經如法炮製多十個八個一樣嘅post，就係咁俾佢地霸晒時事台頭一堆post

二嚟一開始搣甩咗班三毛，三毛營造私怨互屌嘅情況係大眾接觸連登時係極少甚至無，導致到而家後
（spin甩前佢地份contract唔包連登，所以唔會唔收錢做嘢，一開壇時係無乜收錢嘅入嚟做嘢，再加上連登興起至2019年6月前根本微不足道，所以無budget target連登
不過有堆公司同人醒水，知道第時account可能值就好早喺到reg定account，但好少用/ 唔用，等有人出錢先拎返出嚟用，所以解釋到點解咁多20000-30000 內嘅鬼account 突然喺十月十一月開始出現）

08 已經開始衰落啦
只不過靠閃卡事件
引入一堆鮮血
將成個高登轉咗風格

分析得好

其實佢地只係成熟少少 更加有大局觀
錯唔晒啵

例如以下呢段太多連登細路唔明政治係幾咁黑暗
唔明泛民出賣過香港人幾多次

販民只想永續社運,對於佢地來說,最大敵人唔係共產黨,所以販民睇左佢幾十年,完全唔似反共
佢地只係求緊共產黨比佢地販民控制香港

販民最大既敵人始終係本土派,肥佬黎自己都有講過

殺到埋身啦WO
請問票投建制派
之後你有咩打算?
離開香港?

其實你嘅經歷已經証明當時五毛手法成功
佢地而家想將同一套照辦煮碗放過嚟連登
所以我地唔可以麻木 同俾人亂帶風向

立法會要做但唔好太大期望
比例代表制下無可能大勝
功能組別俾正苦打茅波hold住申請都好可能收埋皮

我有剷車牌
唔知而家係咪藍到發黑

人如其名

咁你覺得應該點行落去？

同中共根本無得鬥
搵到錢移民就移民 無錢乖乖地做順民
係咁簡單

依家大家咪努力緊

無上一次高登嘅失敗
邊到今日成日會有大提住連登面對嘅危機

無黃之鋒學民反國教
無佔中變佔鐘 從而引發佔旺
無梁天琦暨一眾義魚蛋革命
點會有今日遊行佔路好似食生菜咁

唔堅持一定無希望
再難頂都要頂落去
今日做咗一件小事可能影響日後好深遠

有啲reply冇高登味冇跌桔味連香港味都冇
生硬過中學雞小組討論

連登提住就係唔想變到咁

依家班高登記者都係真心白票黨
區選前都係

擺明係熱狗黎
上次請胡志偉上去，直頭係發洩私怨
果下我直頭
先知原來高登新聞台都俾熱狗滲透左

如果跟高登玩法
5:0 個陣就唔會屌到佢 道歉
其他人五大訴求借d意唔提普選/ 變咗林鄭下台
又唔會俾人屌到改返正
蔡耀昌唔會俾人踢出民主黨

泛民係要嚟鞭策同屌
做得好就讚
等佢知普遍市民想點
連登同其他手足最叻係將鞭策泛民嘅文宣做得好
等普通市民都𥄫實佢地
呢d先係泛民嘅用途
佢做到咪吹雞投票俾佢加大佢個power
佢偏離就屌撚到佢化

高登就係望天打掛
想d泛民自動波有朝一日揸槍殺敵/ 9等人出嚟做得好過泛民，但其實自己係4方西，乜撚都唔啱

都唔知係咪一班新移民中坑/ 廣州勞改營嘅人上緊

其實ok嘅
至少登報，驅蝗，真愛聯，尖咀六四好多活動都靠高登先搞得起
但反國教之後社運平台變咗fb

連登而家由大台變返論戰平台都好 唔同派別嘴裏說不 事實上仲會上嚟鬧 因為tg討論一人一句實在太亂

好多monopoly只要keep住改善自己
俾番最低限度service，根本好難死
（除非好似當年nokia咁死都唔改變）
仲可以等俾人收購
玩到紅登咁係罕見

的確十幾年好多人都想出走高登，係威係勢但一兩個月後都係收皮

所以林早洩咪以為連登都係虛火

五毛慣常技倆：貶低香港人嘅人格，分化抹黑本土民主聯盟，破壞內部團結，然後鼓動啲人投白票/ 奶共

咁有道理你過去圍爐啦ching

嗰時唔走知咩事啦

咩人會唔走？
覺得革新者係搞事
親當權者，覺得Joe打壓HKG都冇問題
悲觀負面，覺得連登好快收皮啲人過返去

同藍絲一樣特質，只係支持對象不同

Fb直播YouTube 改歌幾好

進攻功能組別咪一樣係無可能成功嘅任務

連登咪一樣左屌右屌，你平衡時空？

連尼住抄app襯機會拉隊走唔好講到係革新者咁偉大啦好無？
高登app廢係事實但連登確實係抄返黎，只係佢個app做得好

一四佔旺威過一次講幾年

個個阿爺阿爺咁叫 同香討有撚分別

得返一堆中年傻鳩+五毛，諗起都心酸

改變左個使用模式已經差好遠啦

16年嘅高登app廢
1 2咁好多版
打唔到嘅啫嗰啲中文字
多人上會好慢

我無話連登app做得唔好，但唔好講到連登係革新者咁好聽
佢都係靠抄高登同搶客先有今日既人流

你試吓係高登咁讚連登呀
包你1日內俾人旗死

笑咗

其實個ser未必開到1001以上嘅post

我純粹見太少人所以含淚轉上連登
但我始終唔會覺得連登發蹟係光彩嘅事

咁你點解仲係到
唔去紅登同佢地圍爐？

咪話左果邊人太少lor
即係上連登就唔可以批評連登?
咁似因為泛民係同路人就唔屌得既

盲反冇問題
但必要時要認真，同埋自己人都反埋簡直比兒登仔更唔識政治

連尼住本身係第三方開發左LIHK golden
因為高登一開始無官方app，得手機版
之後高登開發左新official app
但太廢無人用
過左一排高登就封殺左LIHKG /Hkg+

最後連尼住另起爐灶，就變成咁
你可以話佢抄左高登既分類（icon本身係公開網絡資源嚟，唔係得高登用）
但個用家體驗同簡易使用介面，
連登係高幾班（除左無PM)

屌 呢度咪一樣 有咩分別

喂喂喂，想改變歷史? 係連尼住違反左守則先比高登封咋喎

08小隊
當初就係頂唔順時事台變撚左熱狗基地
日日圍爐屌天琦青政本民前泛民先過黎
最好笑我偶爾上高登
班1x年先登記既會員屌我25狗child登小朋友

我係問你點解你係到

邊隻字睇到叫你批評

你咁大反應做乜？

個動員力同向心力咪分別囉

有幾大反應
只係我講完你又問, 再答你都仲要再問, 唔知做乜鳩

覺得答唔到咪再問
好出奇咩

隨便你都痴撚線

高登方面個封殺原因話係第三方app減慢左server速度
連尼，形容第三方係網絡攻擊高登

連尼住否認，話從來都冇攻擊過HK golden，願意公開程式資料

有好多人唔滿意高登個理由，
覺得如果係第三方削減左廣告收益嘅話應該直接講
之後高登依然係不思進取就收咗皮

不過其實最後兩邊係有達成協議嘅
只係高登本身真係做得越嚟越衰姐

如果你話整文宣 網上聯署都同意 但互屌呢方面真係無分別 其實討論區有意見分歧好正常

係，但連登就算互屌，個大方向係唔會變
而高登除咗都係反建制，討論係唔會有結論，
你話不如團結啦，其他高登仔只會屌你戇鳩

嗰陣高登一早俾熱狗佔領咗起埋大台出嚟

毅進星100

剩番既係咩人

13年之後已經好少上
個論壇冇新血自然就死嫁啦

連登都有人咁講啦

最低汁 最極端果班反社會人格

佢地為啖氣

一出現以下 keyboard 就會癲
連登
259
蘋果日報
泛民
黃色經濟圈
遊行
熱狗
陳雲

之前都有睇下高登，而家有d 係到玩膠、小圈子好煩不了

但佢地又會繼續屌黑警屌政府，又癲唔哂
同埋無人會帶到佢地風向，成班乜都屌一餐

好彩林早洩bam左hkg+
唔係一直要係時事台俾班熱狗洗版

連登有一大半人咪高登過黎
不過係走左正常果班
剩低果d 係接受高登垃圾統治既人

7月1號前網民：攻入立會係無可能成功嘅任務

紅媒：黃色經濟圈係無可能成功

你啲口吻咁似紅媒？宣傳失敗論？？

我無宣傳啵，純粹覺得無可能
你覺得有機嘅咪繼續進攻
關咩紅唔紅謀事

老實講
真係無嘅話，對方之前就唔使博晒命成立7人工會啦

雖則有dq金手指
但都唔代表對方真係乜都唔洗做架麻
始終港共未到最後關頭都唔想亂用dq
但唔代表佢最後會比你贏到35+

高登server廢真正原因係貪平請fg去做, sql都淨係識select, 起server又唔諗HA, 可能用production去development, 唔係真係諗唔到點解成日死server
弱智管理層+FG+剩低既user係屎都照食仲要大叫好好味
真係垃圾集中營黎

另一問題其實係好多機構嘅通病：
本身用開嘅野太耐歷史太舊

但全面更新要時間要錢要諗點樣過渡
而高層唔想使呢筆錢

拉番先

最最最弱智係岩岩連登開果陣佢果陣公告, 講乜野重新出發, 留係度果班愛祖力扮失憶咁盲撐
而家俾班打手五毛玩到變廢老藍絲壇, 真係抵撚死

點解會覺得投共會攬炒

要真攬炒，藍絲恐慌就要周街都係共產黨員啦

班愛祖力警告你班25仔咪返去 高登越少人越好 越高質
佢地心目中香港最大敵人第一位係連尼住 第二三位先到共產黨 黑警

成日話呢邊25呢邊紅登
我地貼高登link都無事
你地貼連登link就bam

香港人自私到極又真係無講錯

香港已經變返二戰後國共鬥爭嘅時間，立場教條比一切重要，當年共產黨左派用幾多人力物時間染紅香港，今日本土左派就要做返曬。左派傳媒、商會、工會、學校、社團，全部都要做，係會不停地俾打壓，忍到洗返新一代腦就會贏。
中共係革命家，要革命成為就要學清楚佢點做。

呢個講得幾好 其他好多怨婦mode 酸溜溜講完一堆野都唔知想表達啲乜

當年自從林祖舜接手後 成個水平直線下降
引哂一班垃圾嚟
唔好話依家 未有連登前有幾年裏面啲人同香土係差唔多
最記得係洪非凡呢條垃圾 重要有一大班on9同佢圍喂威 因為呢條七頭我放棄咗上高登

林祖舜真係利害咁都可以玩死高登
基本上同有玩死4chan 同reddit無分別

仲有果個戀屍神父 我06 開始上高登 未見過咁撚嘔心又唔好笑扮戀屍既會員 唔係做jer 霸式笑柄 而真係有人追捧

頂唔撚順舊登

而家西人姬重耳 outliers呢啲高汁會員都過哂黎 高登係得返漏奶同qbear睇得下 其他都係鄉土跌吉 Yahoo新聞 質素

上一界立法會比高登仔累死

不能認同qbear呢D是旦塞懶好笑既野入去既改詞

連登又有咩貢獻
高登係香港民主網上始祖

好彩有連登出場篩走晒班熱狗冇過嚟，唔係後果不敢相像，好記得高登後期個時事版係幾咁討厭，日撚日批泛民，批青政批本民前，幾乎成版都係搵啲嘢嚟屌，跟住成班傻仔一人一句圍爐，垃撚圾到，好彩唔識幾耐連登就出現咗，唔係得高登分分鐘連抗爭運動都搞唔起

未符合返佢地嘅熱狗性格，專打自己人

就算連登死左都唔會再返去

最唔團結其實係佢哋自己，香港人喺成個抗爭有咩咁唔團結？？！

依家高登淨係識唱歌叫人課金molamola

無謂踩底人地拎存在感人地至少有一樣好過連登，就係2020年無曬警隊滲透撚

同五毛

到而家個官方app都係咁廢，講鳩咩

唔好咁啦 隻IT狗自己都上連登抄架啦
不過都係抄唔到足

等睇有人屈左膠/泛粉

係始祖
不過今時已經唔同往日

熱狗嘛狗改不了食屎我自己周邊都有個同學都係熱狗，好撚煩。日日屌人，但次次叫佢出大遊行，佢都唔出，到今時今日都仲係到屌緊人血饅頭。佢地咪食緊人血饅頭囉，零付出抗爭

通咩透？玩緊駝鳥戰術？（投共避世？）